絲打們有冇推薦嘅直筒牛仔褲？

Uniqlo 新出正

U記

同步ching

G記
H記

順便問下有冇邊到有靚靚碎花裙賣
之前u記出咗依條 好靚

但想買多幾條唔同色
有冇邊間有碎花裙賣？

H&M?

zara

首先你要有阿冰咁靚女

Mango

推

台灣網店 weartoeat

Gu,h&m 同U記都有

肥就肥啦 肥婆特別多藉口 淨係識食肉